(台測)活火溶城 生力啤Running Man 七寶奇謀

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.電影中的背景位於洛杉磯，在一次疑是煤氣管爆炸意外中，七名維修下水道的工人被活活燒死在事發現場。洛杉磯危機處理中心主任馬克迅速趕往事發地點進行深入調查，由於連日的地震災害，政府遂派出地質學家艾美與馬克聯手合作；馬克與地質學家發現該處的地質出現了不尋常的活動，又發現由於板塊移動造成地層斷裂，而在裂縫中正不斷溢出一種溫度極高的液體，隨時引發火山爆發。馬克擔心引起市民恐慌，想辦法封鎖消息，不相信會有火山噴發，之後在地質學家艾美博士的勸告下，最終採取了撤離的措施。不久，一次大地震使深藏在洛杉磯地下深處的火山噴發，熾熱的岩漿流向X情人的人口密集區，眼看一場城毀人亡的悲劇就要發生.....

2.2017年，全球經濟已經崩潰，美國社會也變成了一個極權主義警察國家，所有的文化活動都會受到嚴格審查。政府通過播放一個名為《逃跑的人》的真人電視節目來轉移公眾注意力，製造和諧社會的假象。這個節目的主要內容就是將被定罪的重刑犯流放到一個廢棄的城區，然後派出多位職業殺手前往追殺，聲稱只要罪犯能夠制服甚至殺死所有派出的殺手，就可以獲得自由的大獎，通過這種以暴制暴性質的節目來舒緩民眾心中的不滿。這個節目由一位名叫達蒙·基里安（Damon Killian，理察·道森飾）的人主持

3.美國一個西岸小鎮受到脅迫，除非居民有足夠的錢買下土地，否則必須遷離家園，此時，米奇與布蘭兩兄弟，發現了一張17世紀的海盜藏寶圖，於是兩兄弟和他們一群朋友，想找到傳說中的寶藏，藉此保住家園。然而地圖上神秘洞穴的入口，就在大盜家族法特利斯家的地下，法特利斯知道藏寶圖一事後，便千方百計阻撓他們取得寶藏，並展開驚險刺激的追逐

9 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸